lunch哥（David ) 做夠黃圈小丑未呀

屌你老母一星期搞幾單野做小丑 搞到我地黃圈好似弱智咁 收手啦 希望差佬拉撚左佢算

講真 都幾影響我地深黃手足聲譽

係 好多人笑緊佢7

弱智就唔可以係黃絲咩

畫家屌打握狗哥

做區議員都得啦

黃圈D人都甩皮甩骨咁
乜鳩畫家 lunch哥

佢輕度 David 仔嚴重

樓上咁多位咁夜仲要開工？

Lunch哥cc台都屌啦

真弱智反而好似係黃絲嘅賣點

點解個名可以一樣

一個係大階i, 一個係細階L。都唔知係咪分身來

想report funson

就過期 老友

吓，你唔係藍嘅咩？

手足，今個月要繼白卡啦，唔係過期

樓主又死諫